內心好黑暗

有冇人表面對人好正常好好但係其實內心好扭曲，係咪有病

冇黑暗面先係唔正常

但睇你黑暗到點
如果你ff虐貓果種咁癲 就要入青山住下